吊人地引真係好撚爽

前日係飛卜識左條女 傾左幾句佢話想黎我屋企（講得呢句大家知咩料啦）咁咪接左佢去我屋 之後帶左佢入房傾計 傾傾下佢哄到好埋想我攪佢咁 咁我當然冇啦 咁我就話中有話咁暗示我唔係啲咁既人 之後送左佢走 望住佢勁失落咁上的士個下真係好撚爽 之後佢返到屋企係咁wts我話中意我個啲又話下次再黎搵我想見我多啲
其實我是咪好仆街

岩岩我屙左督屎 超大督

我都試過，好撚爽

勁撚臭

岩岩食完飯 想大便

要壓水花 如果唔係

多菜少肉啦

笑左